馬鞍山事件教左大家一樣野

以後你地衝入商場走時記得趁popo猶豫/同保安對伺時就走人
唔好留係度睇戲,等街坊留低就ok
同埋入屋苑大廈之後都即係衝上樓或者其他出口走,唔好留大堂等佢地拉

推

馬鞍山呢一單嘢肯定係轉移視線， 前日上水站喬裝暴徒破壞解釋唔到， 所以搵一單更大嘅嘢 轉移視線

教大家一樣野就係

人 善 被 人 欺 ！

所以要自保一撚定要惡過啲狗！

十成九係，因為popo既iq大概只諗到咁既招數，唔好太高要求

可以的話
大家應該幫手攝把傘係玻璃門扶手之間形成橫閂狀態

保安公司指示
咁好多保安公司都係大集團旗下
睇下夠唔夠膽撐

呢樣真

push

真

上水幪面狗響狗鐵站入面都要KEEP推

咁條友係以為狗狗唔敢入去先諗住留底攞尾彩啫

追散水狗被捉都係keep住發生

社會各司其職
請得保安公司 佢地係有責任阻止班狗入私人地方 保障顧主
呢個問題要保安公司/保安業表態 去屌鳩班狗

PS 唔係針對前線保安 但大家應該都知保安D高層多數係咩人.

煲大

一係就勇敢啲頂撚住道門

保安協會跪左啦要保安合理情況下比警察捉人
但都有合理解釋下
即係都有少少交涉時間
要即走唔好睇戲